老實講如田考試俾多左分你你唔誠實，你無資格叫佳仔自首

大家都係仆街

突發！英領手足被防暴清場

我細個偷左你支筆 你大個偷番我架車既概念?

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

hi

兇手殺咗樓主全家，不過樓主冇資格叫兇手自首，因為樓主曾幾何時都踩死咗螞蟻嘅一家大細

真